手機pubg已經成為香港小學雞每日既精神食糧

依家有玩手機pubg都一定會明
連幼稚園雞都有 仲勁撚過我

中資不了

乜隻垃圾game原來仲有人玩架咩

都唔明有咩好玩

把聲勁可愛啲小弟弟講野有奶音

有啲有鄉音添呀

我班fd好鍾意搵大陸妹玩～ 勁嗲～ 小哥哥救救我呀

一個二個玩支那驚

幼稚園都已經用smart phone
香港玩撚完

支化成功

屌可能係個阿叔用變聲器

【黃藍youtuber戰線】
☞訂閱黃channel，得閒推下view數、like、留言
😍極速訂閱方法😍
喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL
詳情：

（請入去幫推）

手機=奶嘴

好玩喎，又唔洗課金

哈哈，唔好娶埋就得啦

手機啲變聲器太假

我日日食雞